單戀緊個女仔真係好好

唔介意繼續同我呢個痴線毒撚做朋友
毒撚一定要立心改變自己增加吸引力，就算最終無機會一齊都唔緊要，最緊要知道自己衰咩同點去改進

首先學識唔好係咁叫春
叫得多係一種loser既行為

認同，之前成日fb叫春，好多女仔都遠離哂我